有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (356)

唔小心三百五十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

#2

#3

原來上次果條已經係再新嘅仔

我fd話佢暑假已經散左一條

究竟我係度等乜尻 做on9仔?

唔知呀

初戀令人成長

可能得我一個咁傷 其他人都玩玩下

不了

i don’t know

失戀有獎 讓一切再有假希望

玩爛？～

啊， 爆咗....數據

新人留名

X2

下

啱

唔洗專登用等既心態既

我都係
心照就得

你地終於爆po

見到俊明就

頭先係city u 有兩個韓仔嚟傳我教 話幫我祈禱 捉住我隻手祈禱 跟住係到喊 一輪嘴韓文 有d嚇親

基督教 用英文問我信唔信

你問佢信唔信敵基督～

喊個野都嚇死我 仲邊會問佢

人終需一死～

不如提早

窮人通常長命～

屌 我已經試緊好多方法令條命短d

別屌

好難的～ 通常事與願違

唯有享受長命嘅樂趣～

btw 唔小心A1>C2

你？

係

講黎聽下

中秋果晚飲酒誤打誤撞一齊左

請都請唔出

c2是什麼？～

A0、O1、OBA，全是大學生申報感情狀態時使用的代號。
A=available（單身），
O=occupied（有伴侶），
後面的數字則代表拍拖次數，
而OBA就是最風流的狀態，
意思是occupied but available（有伴侶但仍接受新對象）。

C真係第一次聽～

我發覺自己鍾意一個女仔 只見多兩個禮拜 開始無咩感覺🤦🏻‍♂️

我發覺我好長......情

明

扑埋？

我唔係唔要你呀 唔好亂諗

Burn it down

野戰 岩嗎？

Good

太skr了吧，兄弟

不了～

恰我表弟

誰？～

傷心我會再上黎係咁叫春
雖然一齊都會上水

？？

me

好掛住

? ？

踏中地雷

我都想c arrrrrrerrrrrrrrrrr

那人是你嗎? 這人是你嗎?

.....嗎嗎嗎嗎既感覺

准我從此

不過

大動作的伸伸懶腰

若然...找到了，又如何...

我一開始都係咁樣嘅 由得我

遺留下摘星的少年

尚有心跳 救不了

C=私

有聲

Ho ball初戀7.15

C4我就識

摘星

不再玩dse

做野做到散哂

快啲去差差電

無野俾我差電
又無女又無女神

火牛就行了～

可不可以火野牛肉球～？

點解我會無女友 點解我遇唔到命中註定嘅佢

我想要燒牛肉球多啲

咁如果一世都撞唔到呢

好討厭
有冇試過個情況係咁
A: 我有啲嘢想同你講啲嘢
而你自己係唔知咩事
之後 比佢講多幾講 你就好想知係咩事
但到最後 佢就話 都係算啦 我唔想講

好細個果陣就已經訓練到自己唔會為呢啲野整到自己心掛掛
同埋如果佢想同你講嘅佢就點都會講

我寧願佢連第一句都唔同我講

傻啦 唔會有呢件事發生

好似有～

佢唔講 都冇辦法
我都由得佢

忘了～

終於有時間返嚟

鱷魚！

呀美

你抄我

每日基本做三個鐘功課

大家都好對我好好

我都發夢佢嚟接我放學
攬實我話佢知錯啦
叫我返嚟啦

盡緊力
今個星期份功課易終於有啲時間

拍緊拖係咪唔適合入呢個po

一開頭總是甜蜜的
後面就唔知

當我見得多一個我鍾意的女仔 唔知點解會開始無左一開始鍾意的感覺 即使我同佢地無正式開始過

而家覺得中學有個女仔應該先至係我真正想識

love you俊明

所以你想？

無 有感而發

發完就瞓啦九龍灣學生

而家都真係要訓 早抖

早抖

等到9點先有得食既妹記

係咪時候改user name

How to move on

我真係弓喜哂你

邊個九龍灣

唔改啦
一改咗冇人識我

劇痛完一次之後
痛到即刻想死

算吧啦你

朋友

痛到冇力
就自己會走

應該要起半年前d留言朗讀下

加多個九個月

個陣我好愛佢姐

取暖

依家未有

@cyin 幫我講

不可控制咁愛一個不值得既人先係悲劇

冇急過
享受緊一丁友

起我 ？

Yes as always

我呢

係咩post一六幾？

第一個post係85

要盡情放負，放低理性

又會認為這個是他

尋日男朋友提出分手
話冇feel，今日再去搵佢傾完
原來原因係我近來太敏感
成日發脾氣又管得太緊

佢話獨處幾日，期間可以whatsapp 或者打電話佢都會聽會覆

朋友係咁洗我腦話宜家佢係施捨我
話咩佢講到自己啱曬

我個腦係覺得，大家都覺得有得挽回
年紀都唔係十八廿二
再畀多次機會試下繼續行落去
有錯嗎

諗唔明我朋友點解一定要話我卑微話我作賤

利申：男友直到提分手前一日都仲係好尊重我好錫我，係突然話冇曬感覺。我覺得應該係有啲問題出現咗所以試著挽回

希望佢獨處完會成功和好啦

sorry for 1999

女神原來你 ？

我呢？

對面more

無變過，呢排食野都無胃口
更加無去做運動

我很想愛他

會害了他

自己犯賤

忠於本性

無可能

wow legends return

本性是什麼 我信人性本惡

嗚

今晚唔想訓教
但又無乜心情唔想講野

+1 want warm book 但無動力

long time no c

那就去害人吧

做咩變左非洲 你好黑咩

有道理

害人嘅過程於心不忍
發現自己係一個好人

I am nigger

ok 收到

那就可以害慘自己了
終有人受傷

嘩，大師級會員

力架幾好丫 做咩扁嘴喎

唔好做好人

Where

真係搵到

nigger解笨蛋

小心啲

巴架先係

小2呢？
佢開po過千正評

我決定留返今朝先做 懶ar

want eat mc nigger

右

j右，j埋左

咁我weak先

ctrrol123 is Ur fd

左就不了 雖然係咁撩我講野

繼續愛佢就係害佢
咁到底係咪愛

Diu頭先miss左round status
雖然我係得個聽字

咁都係唔好俾佢發現我愛他了

burn 7.15

朋友既野
就好似迴轉木馬咁
唔一定成日會係你身邊
兜兜轉轉又會返返黎

Ur rabbit dim ar

拍ing wor burn it down

yummy？

搵日出黎聚下食個飯啦
要珍惜身邊既人呀

係又如何，心...有管制約束的心，便好

有無周圍屙？識去廁所？

7.15 TT唔介紹啲俾Leo gor
殺人犯法不了

ok lm

睇吓有無命先

why？want trick on me？

識啦, 不知幾乖仔

食屎狗

下星期都可以呀

介紹俾我 ?
ok

嘩！靜靜

。。。。你食咗佢？

靜靜好無

shit

頭先肚餓.......

我唔得要quiz

黑仔

深夜食屎狗

我send條片你一定block我

幾時完呀

咁你唔好 send

靜靜食屎狗

星期幾quiz 哥哥有心約小妹 小妹有即出plan

有排 連住噉嚟 我跟不上學業

幾時都係咁串㗎啦

old seafood大賽

有無 quiz 都要食飯架啦

怕乜，拖字訣。有份大嘅要7號交，仲未做

傻豬 你都控制唔到自己㗎啦
諗咁多做咩丫 忍唔住咪搵人囉

人生來來回回太多過客

Cyin 好耐無見

搞掂一樣還一樣

咁得閒依排好似

靜靜 有冇掛住我

兒童玩具店見到 應該點玩？

我真係日日温 加備課

六索 好耐無見

伉儷

6+

都無唔記得過

靜靜出現了

55

心心 我接 我接接接

溝到阿嫂未

同佢地食飯

咁岩最近有啲時間可以上陣水
今晚我應該唔會訓教了

有時上黎都唔見你地

無，唔噉！！！一定等你

今日入左幾個po都見到你

有咩搞

我無上水好耐 都唔知自己忙咩
一日嘅時間過得好快

我都見到你話要索男朋友件衫

我求你咁制都唔肯出黎 第一個約你但最遲食個個係我

佢條j咩味

咁咪好 係咪叫充實

你轉左名

但人愈黎愈老
好似好多野都未達成唔到

轉埋右，之前係TL

笑左

無野搞, 純粹唔想訓
費事破壞氣氛唔講太多啦

笑埋右

香味

係未達成到姐 慢慢黎啦

想試牛五寶

碰

你無約

最近無忙阿 好得閒

Hi我訓唔著

我無同人食過飯wor,日日自己一個食

你點阿 心情如何

hi play lol lor

咩黎

未返英倫咩

傾計啦

點先搵到個咁愛自己嘅女朋友呀呀呀呀呀

UK new roommate？

同我食

同foreign student食啦

約左3次都唔出就算數 唔好約啦

唔知點講好
可能個人一向都理性開

我太廢 不了

番左啦 無野做

hi
你做咩都訓唔著

我記得啱啱畢業果陣
一事無成 返去搵老師食飯
我同佢講 孔子都三十而立啦
佢話依家咩年代啊
怕你三十都未立咋！
唔通真係比佢不幸言中....

無wor 因為太多人懶排隊。大多時間屋企食

溝

下星期啦

有pm 小圈子

其實有時可以唔理性都得.

英國？你英國邊度啊巴打

一定有機會既

突然間唔係好識得感性

我未訓阿 你點解訓唔著

都話拜山會落沙田，睇吓嗰日點安排先。唔知幾點去

No roommate la

點解呢個世界要樂觀積極啊
我鍾意頹廢 我鍾意heaaaaaaaa

你之前嗰fd？

最近都夜訓 習慣咗

最後立到咪得

月光 有人撈起 有人瞧不起

幸福 既然隨機 你為何心死

係呀 讀大學

你邊間 我哋Duncan

講出黎囉 講講下就感性到 唔好收收埋埋 屈住屈住你想感性下都無

lancaster

無一齊住

啱啊最緊要唔好收收埋埋 會好辛苦㗎

英國7點半炸喎訓咩教 咁早訓？

我行非洲時間

我覺得依家比起理性 佢需要感性下多d

未翻啊 下個禮拜三先翻

非洲幾點

辛苦又唔會
宜家反而好平靜
個腦都唔係好想諗野

太早

下午7:26

咁遲

岩啦習慣下 番到去就無時差

聽到樓上好吵嘅水聲 好不安

早d訓啦

再下個禮拜先開學啊
你地呢

我都惡 對住佢
成note9訓係度無目標唔突破自己jm9
如果咁無誠意
我真心都無咩野想同佢講 心淡

我都用哂心機 你ignore我 正如某人 你放棄 係你蝕抵
IDGAF
我可以點？無心機死纏爛打喎
俊明 我諗你會明講d咩

放緊
沖個涼先

陣間放低電話冥下想好過

咁大聲

水聲

抵la要返學

今晚應該唔訓啦
過多幾個鐘都要去搞埋啲手續
如果訓就得4個鐘訓
起唔到身仲衰

水聲啊 類似係喺一缸水入面潑水個種呢

寶福山雅治？

就係咁先驚

你話呢，香港嚟嚟去咪又嗰幾度

有冇咁大動作啊 同埋冇人聲喎

訓著咗就唔會係度啦...

有無睇鬼修女

倒立會腦充血㗎

有啊..
更加訓唔著了

重點係有人竟然未提附近間北歐餐廳

我無睇 真係有浴室情節？

唔好劇透呀呀呀

法國宜家連燈仔刀係 on £7.99

唔話你知 不夠 有水囉

不過* 簡錯咗

你認真呢

明呀

我啱啱咁講得出口 我諗自己放低咗99%
最後既 只差講返發生咩事

認真乜

例如？

cyin 已經去咗揾餐牌

未睇呀

佢成日都唔認真唔使理佢

睇咗就成晚係度㗎啦

講緊法國間宜家傢俬

oh shit ok

Bonjour

叫乜

係乜

Me so bad
因為心情不穩 唔清楚情緒回復未
摺左一星期無同一個人傾計
明明我覺得ok不錯

My bad

春 同 雞
春雞

Not that one person
Another

watch ball zi gor gor

Nite

早晨sss

明仔改咗名喎

做咩又改名

係呀

闯啲舊嘅員一齊

56k的路過

曰

一

1

二

s

食3

早各位

累了

食完仔炒粉累了

又唔係我食 炒粉食者

又屈

你當呢度係家 咁你算係最反皮嘅一個

dllm

Bear

又改名

初戀

初戀已完

恭喜恭喜

不用不用

有冇啲女女介紹俾哥哥識

我果條唔係你地口味

講笑 暫時唔想開始

plz

呷醋未

沒錯

每次都會set期限畀自己同對方

咩事搞到要set？

因為唔想浪費時間

考完試都唔會溫書 (個別例子除外)

「我們的關係最好到此？」
讓一切再有假希望？
我們是兩個時空的人，我可能是活在現實世界的人，而你就只是網絡上面的一位成員，
我們曾經一同在這裏呼吸一樣的空氣，一起訴苦訴心聲，彼此相識於嘆息橋，曾經我們在這裏互相聊天，取笑對方，我們會以「BB」稱呼對方，我很明顯知道是一個玩笑， 當然你會知道我是members，而這些笑話我當然都知道並不是真實的，你的每一句「愛你」是窩心的祝福，但是我腦袋必須要很清楚知道不是成真的理由，當然我並沒有想過說什麼天方夜談的展開戀情，因為很明顯，我們也可以繼續以朋友的關係彼此互相幫助，我們members也有自己的規矩，不會越界的，可惜那天晚上你的一句「我係直㗎」， 顯得十分煞有介事，因為這個事實我們一早已經知道並且很清楚，只需要放在心中便可以，你故意說出的這句話看似是釐清關係，實質是為以後逐漸疏遠我鋪路。

我先告訴，在此刻甚至在未來的日子裏，我並沒有想過與任何的人士展開戀情，主要原因是我未能給予任何人是最好的，因此展開戀情就是傷害別人的開始。

回歸正題，我幫你就是禮貌上的告訴我並沒有與我釐清任何關係，只是因為太疲倦，或者只是說說笑，或者說那是歌詞，我的感覺就是我詐傻扮懵的問你那句話的確實意思你又不好意思說出真相，於是乎就說那個是歌詞，然後下一次又尋找其他憑歌寄意的機會希望我遠離你。
沒有錯誤幾次我感到十分傷心感動或是想哭的時候，都會立即找你聊天，因為我有機會說的是其他朋友與我之間發生的事情，跟素未謀面的你分擔最適合。

可是我也沒有想過，漸漸地我不能在網絡或是現實朋友或是家人之中，與你說話的次數及頻密程度就是最多，不知道當你對待每一位朋友時說話次數與關注度的分佈是多少，亦不知道你重視每一位朋友的程度去到多少，也許你朋友很多，我只是其中一粒微塵，但是我朋友不多，十隻手指數得曬，因此我總是或者值得我重視的人，不是太多，你是其中之一。

就是我會把你當作珍而重之，你可能只是當我是其中一個過客。

為了跟上與你的步伐，我曾經把會員名字改成與你一樣，但當時你少了上水的時間，我們同步出現與大家分擔心事的日子並不多。

在群組之中，各有不同的難處，某些人要面對開學與自己本身的煩惱，有一些涉及人生、有一些涉及愛情，唯獨就是你甚少說出自己的事情，所以令我很想了解你，打開心扉。

那天晚上，你難得說出了自己的家事與心事，我立即放下手上的工作在旁邊聆聽，從沒有如此著緊一個人，每一個句子我都要限定自己就是要在兩分鐘內回應，令你覺得有人著緊，有人陪伴。

某些日子過後，我認為我們是時候出來見面了，你卻是在心推搪，表面說不介意我們，而是介意自己，但是我知道你沒有拿出自己的真心與勇氣踏出第一步。

一早已經購入了一份生日禮物，想等你出現時送到你手上，只可惜一直未有機會，直至到中秋節我們於群組相約聚會，你的一句「You can count me on」令我受寵若驚，我知道難得你出來了，那份禮物我已經包紮並準備好，只可惜你一直未出現。後來你告訴我那一句只是歌詞，並沒有出來的意思，那些推卻我們的理由，我都知道是因為，我太討厭，我們說話次數眾多、加上我是異於常人，有少許社交障礙及自閉，最重要是我的雙性戀身份令你產生了尷尬給隔膜。
最近一個星期，我反覆地輸入了大篇的文字，希望你可以打開自己的心勇敢走出來，只可惜忠言逆耳，加上我們疲勞轟炸式洗版，最後我心淡了。

提提你我只有一個，勞煩你間中了解我，尤其是因我是人
在7月份時，我從其他朋友口中得知你潛水很久 發生了一些不愉快事情，可是我當時並沒有察覺，並沒有即時給予援助，內疚至今，然後我希望盡力作出補救，可惜你並未配合。
先說對不起，畢竟當初分享過你歡笑，將記憶燃燒，但是不知道給予你太大壓力。

現在也許，我們的關係終於到此，我把會員的名字改成了舊的，也許再沒有一天，再能與你聊天，幾乎每天上線的你，自從昨天開始你就沒有在instagram上線，連在我們彼此繁忙的時候聽你說一聲晚安也就沒機會了，我知道是我逼得太緊要，對不起。
祝你往後日子幸福快樂。

「我們彼此之間即使各有車票，失散於煩囂，都多得一個你當日跟我笑」

2018年09月28日 俊明寫給會員黑仔到喊的一段說話

忍唔住好想講一句

人地個重點唔係個句英文
你捉人typo做乜

在不適合時候 說出不合適說話 會被討厭是常事

如果可愛可以多點體諒別人的話
蕃茄妹不會討厭你的

你個名

唉 黑仔講you can count on me係送俾我既
一時打錯啫 反正未聽過首歌

捉typo真係咁有趣咩？I don’t know
只知道咁做真係on lun 7 9 到震
又講咩可愛呀？ 柒到喊 收收檔先無人嫌你唔出聲會死
死在用自己覺得有趣既方法draw attenttion

Attention

lol

點解女仔會同男仔對望多過一秒？

利申：無得罪過佢

覺得你視姦佢

Leolee05052

掛住

鱷魚

我不開心了

?

係觀塘行咗陣
啲回憶返曬出嚟

我係hku space

北角

我走咗了
我都開始忙project野

我一陣係附近搭車

66666666666666,我大把功課未做

仆街，走先

我今個星期輕鬆少少
不過都多野做

你唔要我

靜靜會寄刀片俾我

想食

狗肉片

你要佢啦
我自己一個就可以

都過咗噉耐，識唔到女仔？7.15都已經

唔想拍拖
我拒絕咗三個女仔

暫時想自由下
未有人可以令我放棄依家嘅野
即使係佢都唔得

傷心死me , 有女仔表白

唔難嘅其實

參加cyin啲聚會lor

。。。。串嘴

就到時間嘅可以呀

普通樣
問下女神囉

佢哋不和

細心少少 暖少少已經加好多分

總有機會見嘅

暖過核能爐

有啲好感加埋暖 正常都好易

engine

普通女仔樣

唔一定要學校

🐊carry me

同你老母性交就得

急唔嚟
識完唔啱都係冇用

樣呢家野就好似雜誌封面 無包裝搵鬼睇你內在

我唔係靚仔囉

一本熟悉的書冇皮都會睇～

你都識講熟悉

其實我係咁岩係睇緊男親女愛先咁講

我連自己所慾所求都不知 很可悲

晚上大家好

DO姐的頸紋～

回收is good ～

熟悉的陌生人～

放學了

大悲咒

天將降大任於斯人也 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚 空乏其身 這都是歷煉

幸福～

必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚 苦其口面

每天生活一樣

終於女神回來

大悲咒，原稱千手千眼無礙大悲心陀羅尼，（梵語：महा करुणा धारनी；Mahā Karuna Dhāranī；Nīlakaṇṭha Dhāranī），詳名：千手千眼觀世音菩薩廣大圓滿無礙大悲心陀羅尼經大悲神咒，亦名無礙大悲陀羅尼、廣大圓滿陀羅尼、滿願陀羅尼、隨心自在陀羅尼、救苦陀羅尼、延壽陀羅尼、滅惡趣陀羅尼、破惡業障陀羅尼、速超十地陀羅尼～

苦其口面

詩姐真心有道理呀
對人好真係唔會識珍惜

我欲成佛？

呷咩醋？

繼續對你好

得不到分數

遇神殺神遇佛殺佛～

天煞

佢對你好都唔代表要對返佢好
率性以為

單方面負出太多 亦會累

爽

轉用再生能源～

保持可愛

轉用太陽能

太陽能發愛

無盡核能～

加速人類滅亡計劃

我返來了

無慾無求

放工 仲要未返到屋企

五蘊皆空

c dog =.=

詩詩

幾耐之前同埋你地而家仲有無聯絡

差得遠差得遠

hi 風

牛ching 學佛?

三大宗教 除了回教 其他都有少量接觸過

大師

宗教只是尋找心靈慰藉

只係略略研究下

表面嘅學問 上網就有 想學好易

上水

返星期五LAST DAY

歌兒 佢同男神最後一日見
我有排啦 公司大把野學 學曬先決定走唔走

破執

Mola mola

冇得見啦

男神幾時都係只可遠觀

天有安排～

唯獨一方面無法

但係好似我呢啲俾個天遺忘o既就注定單身一世

同前度分手都一直對住 因為係同一間公司做野
我係被分手嘅
分左都兩個月 佢都有著我買比佢嘅衫返工
有男仔fd話呢樣正常 唔想浪費件衫
但情侶手機殼呢？ 分左手 日日見都會照用？
佢啱啱分手個陣好憎我 見到個手機殼唔會諗返起嘅咩？
好想知佢諗咩

執著甚麼?

用得唔好哂
向好方面諗佢可能想同你復合

被分手 ...佢懶...狗一隻，唔好諗多

處處都有相似

天不會遺棄好人

男人只有兩種煩惱

再看清楚，又唔係

手機殼佢自己本身都有 仲好新淨
啱啱分手個陣佢成日避我 唔想掂到我咁
依架又冇⋯ 係已經放低左定點

錢OR女人

帶不走的

只能同意前者

錢同女人

等時間幫我放低

後者

你地分手之後有無傾過計呀交流

慾求 女人

提出分手嘅 冇咩唔捨得 冇咩介意
用得嘅 無謂晒咗佢啦
放唔低嘅 介意嘅 只有你

錯 是一個人

未必o架 我有朋友提出分手o既 跟住後悔想箍煲但最後衰o左

我唔係敏感，親耳聽到，好反感，一次二次三次..., 背住人講請行遠d，大家立場不同，點解要放? 我欠你哋? 我前世欠你哋? 你哋做得咁委屈，唔好做吖嘛

波波咩事呀

放低

佢分手個陣都好絕 係我死纏爛打令佢討厭我嘅 我初戀黎

做野嘅交流點都有少少 但多數都係同其他人講 再同對方講返之類 加上公司個經理都唔想我地拍拖 更加會幫我地減少交流機會⋯

人的感受(果) 是由五根(因): 眼、耳、鼻、舌、身，接觸到五境(緣): 色、聲、香、味、觸才產生的。若無五根、五境等接觸，如何有「受蘊」?

執著這個「受蘊」是我，所以才會苦。

這是我最近看到、想到的。希望有幫助。

越纏只會越離得遠
每個人都是經歷 時間會為我哋療傷

只有放空時五根五境皆空

貪心先會

因為佢分手都冇講清楚 我以為只係佢想冷靜下 點知
之後我都即刻收手 冇再死纏
唉 我只係想佢會後悔咁樣對我

對你冇感覺 做咩都係錯
同埋分手 起碼幾個月 佢先會發覺你嘅好（如果你真係對佢好）
短時期佢只會覺得得到解脫

佢咁樣可以減壓 幾好

初戀總是最痛的（拍左肩
你放低佢啦 佢心入面無你㗎啦 下個會更好㗎

可能我太易得到 佢都唔識珍惜
我好憎佢 又有d想佢返黎
明明當初溝我個個係佢 話唔會放手嘅都係佢
我知我都有問題 但佢完全冇諗過同我試下解決問題

其實我哋係凡人

減少慾望

詩詩你好似好有興趣咁

佛學中佛亦是凡人 只是對世界萬物看破
天主教則有一位神

詩詩係女神係天使 我地只不過係凡人

從來越易得到越不懂珍惜
只有小部分人會珍惜 因為經歷過失去

初戀有第二春了

經歷過失去就會懂得珍惜
唔似某啲人咁樣約都唔約出嚟

講句唔好聽嘅話
佢對你可能只係玩玩下 無認真對待過段感情

雖然事實係難接受 但係我希望你可以早啲認清事實 早啲move on 你值得擁有更好㗎 無謂為咗一棵樹放棄成個森林

我feel到中槍

機緣巧合下聽到一首歌，然後搵咗啲資料...... 覺得幾得意

凡人
字面解釋絕無其他意思

我呀我呀（舉手

Hashtag metoo

永不失聯的愛

嗚嗚~ 刷唔到存在感

唔係feel到 係已經入曬

牛肉球

不過唔容易 有時睇唔明

咁又係嘅 真係愛我 點會咁絕 分手可以講d咁難聽嘅說話
更何況佢只係一個唔成熟 唔負責任嘅人 係我信錯人
男人真係啱啱一齊個陣就對你無微不至 發現到你缺點個陣就可以即刻話走就走

咁仲介意啲乜 當佢透明啦

記住你前面有一大片樹林 無謂放唔低一棵傷得你咁深嘅人

食神

然後不斷製造 不斷進食

學多啲興趣 吸引到人
一般而言 音樂/運動吸引到大部分女性

我之前會行山㗎 只係過去一年無再行
音樂呢我無節奏感同五音不全（自認為） 所以聽便好了

牛和欲～

有心人

樣貌一般樣 順眼囉
身份微胖 係真微胖

搵返啲運動做啦

每人一次

知音人

我自問唱得難聽但同事話我可以上到好高音

唔係 外表只係令人更易吸引人

公廁牛肉球

和牛欲求～

係人都知嘅事實

與牛共游

係被公廁

當然

以前會因為一個人同自己鍾意同一首歌、一齣電影而充滿好感

一對筷子

夾爛佢

好感從來都是輕易嘅 而愛卻需要時間

追詩詩第一步：鍾意同佢同一首歌/電影

情詩啱唔啱 我n年前寫咗一首 但最後都無公開到

我比較慢熱

而家唔係

好容易

我又舉手

這裡應該大多都是吧

傻得可愛？

訓左一個鐘

同埋最重要係個吃貨

傷 膝～

一次性公廁～

牛公廁～

標點的重要性 我去面壁先

又有一位會員躺着也中槍

橫入/直入？～ 讓子彈飛

旁觀者認為他已中槍

Sor

sor
無心射佢

1001